靜靜地del 左ex contact

一年半了
反正都係兩個世界既人
唔會有交集

仲開post姐係放唔低

一世都唔會放得低
不過放唔低都要放

改左名係個list既最底 未del
就算 del左都仲背到個no.

呢樣真
希望佢將來會轉電話

點解係靜靜雞 人哋都唔會發現㗎啦
以為你del左你伴侶ex嘅contact

Oh get錯

你腦裏面仲記得個電話Number嘛

我希望你一世都唔會轉電話
5年10年20年後
我想親口話俾你知
我已經大個仔
我已經唔係當年個個廢青
唔知你仲幾好嗎

唔會再出現嘅人都只係陌生人

某個好熟既fd同個ex既電話頭四個數字一樣
到依家都會打錯俾佢

打左過去佢會唔會接

就係靜靜雞
唔想好似特登del 比佢睇咁

成功第一步

Del爽左一都仲背到所以我冇del

del左好快唔記得

有連登ac名點計
同埋都背到

其實都唔係淨係電話
fb ig 之類都unfd/unfollow 左
其實好驚某日見到佢活得太精采自已會自卑

見到你個po直情以為你係我個ex
佢真係靜雞雞del左我contact

依d野一早del啦

唔靜可以點？
同佢講我del你啦？

我地係和平分手 分個陣講過唔會del
不過在我角度睇 我覺得見到佢啲野都冇感覺先係真正放下

分左講乜都係假
分左就係分左
就算唔守承諾你吹咩？
開得po都唔會係0%留戀

Btw祝你早日move on
下個更可愛

你都岩
多謝你

佢：「關我撚事」

放心， 佢都唔撚會care 你del唔del

真係要遺忘，應該擺喺度塵封
當見到個電話no/個名都無感覺～
就功德完滿，方可愛下去

點知下次收到個呢個電話打黎時就係sell你保險

一年半後 你既生活覺得點
利申 一年了 完全無覺得好過

過去的就讓它過去
曾經畢竟只是曾經

無del 但收埋左
收埋 睇唔到 唔存在
不過正式分開已經 del fb、unfollow ig
唔敢 唔想隨便見到關於佢既嘢
驚自己會諗起

自己多左興趣 無一開始咁在意
有種接受現實睇開左既感覺

我都有呢種感覺
所以靜靜雞del

每次玩完 都係自己一個返去
好失落既感覺 無野帶得走

真，其實del唔del真係意義不大

會呀 我會話「唉呀又打錯」
唔知佢會唔會覺得我係乍加意聽佢把聲
雖然佢知我有個fd同佢電話一樣

識背，試過想打俾朋友差啲打咗俾佢
刻咗係心del唔到，都冇諗住del，唔諗住刻意諗放低
不過del咗佢ig驚自己睇到佢同現任好幸福受唔住，但會忍唔住睇吓佢有冇開新post，有就自己諗一堆唔開心嘅嘢⋯

我就係覺得咁好辛苦 所以先del 晒佢

我唔捨得del其他嘢，我仲會返睇以前啲嘢
不過我抵死，當係反省下點解做人做到咁失敗
我有寫低反省咗啲咩，希望再有機會唔好再親手送走自己嘅幸福

無啦，兩年就背唔番
五年記唔番個樣
十年喺街見到都諗一諗係咪識

到時你都唔會care

如果係就好
但我知我今世都放唔低你

我間唔中都會望返d 相
望下自己以前幾垃圾

咁我睇吓以前有幾開心姐，依家反省緊希望做好啲
至少做到唔好令佢後悔愛過我，雖然我已經唔再重要，無論我好與唔好都同佢冇關係
其實可唔可以失憶算⋯

就係望到自己咁垃圾但以前都有個人鐘意
所以而家自己都盡能力做返好 雖然已經返唔到轉頭
我又覺得唔會想失憶既
雖然係d 好行既廢話 但真係以前既自己造就而家既自己

咁我都係，我覺得鍾意我嘅人都好蠢咁嘅人都鍾意得落
我都係用希望自己做返個好啲嘅人嚟撐落去，講真，好撚辛苦，又唔好意思係啲朋友面前講
咁其實我好多謝佢嘅出現，冇佢我更加垃圾